新手未玩過音樂想買結他

近排想買支電結他 但係第一次接觸完全唔知買邊支好 budget 10000內可以買到需要用既野

我想彈rock個類型 例如AC/DC啲歌

有冇高手可以比建議

SG !!!
+ marshall 5W amp

岩岩買左支LES PAUL 5萬蚊 好期待

有錢

日本買 寄緊 呢支可遇不可求 好撚開心

HardRock 野 一定係Gibson 冇得輸，但香港買一定貴

你唔介意嘅話可以去執下二手，我之前見有支standard 都係賣12k 真心抵屌。

但如果你想萬能少少又唔好太貴嘅，可以試下fender elites嘅series 大部野都玩到，但係到喉唔到肺，一手的話around 12-15k 內有交易（詳情可以打去黃色琴行問下）

再平嘅話就 Ibanez rg (2k-4K), Schecter (10k內），LTD嘅ec1000（4k-6k) 都可以一戰嘅

希望幫到你

岩岩買左支PRS SE 開心死

睇下你買樣定買聲

只可以話Gibson 靚既難求
寧願買支平既 買熟左 先研究
同時當比個目標

結他 玩二手都好抵玩 可以留意二手市場

多謝咁多位建議
係自己玩黎講 係咪有結他同amp就搞得掂？
我都係諗住平平地玩住先 係咪得尖沙咀間通利先多啲款？
試結他個陣有咩要留意

想買呢排都
巴打通利買？
買左幾多錢？

結他買二手都幾好 慳下錢

買支一萬，然後唔玩
完

買住枝三千內，睇吓係咪鍾意先啦

買枝平野玩下先，第日玩得叻先買貴野

想萬用嘅話Ibanez AZ啦
識人攞折嘅話 架仔版都係萬頭
真心呢個價位冇得輸
早幾個月買完成日用 變咗i記打手

成日叫學生轉會

通利呀 err 3400左右

高音位bend線 sustain咩情況？
琴日行尖通唔覺有賣 好似得CE24
你係訂返黎定現貨買？

買prs好過
萬用

高音位okay好bend sustain都幾好既 不過我個支係全線最後啦 我印象銅鑼灣通利好似有支綠色 唔知仲係唔係到

過幾日得閒去睇下先 唔該哂巴打

順便一問 鐘意jimj hendrix 果隻聲 有咩結他好？
已經有支tele

kiesel

買佢枝 Strat

$10000內想玩hard rock
epiphone啦

銅記冇
同埋支野係賣$5400個sales話仲要好耐冇折

想買咪買
又唔係用來彈